自從牙gem個波縮水後，事業就一落千仗

最少我無再睇

[qu

圖？

籃球機

以前baby fat順眼d